議題：立法會投票問題討論區

背景：朱凱廸話24個功能組別議員會投反對票，令議案好大機會失敗。

擔憂：過多人於立法會，會大機會發出黃色警示，開唔到會

目的：令會議成功開到，同時減少人投反對票嘅方法

個人建議：唔好太多人去立法會，了解一下邊24個功能組別議員會反對，當見到目標搵約10個人一直同佢傾計，例如問佢哋專長既野，或者唔小心倒瀉水落去佢個身到。但一定要避免導致唔夠議員出席，導致流會，所以要集中24個功能組別議員。（放田少一條生路）

如果有意見請提出，覺得我膠都可以屌，最重要有更多聲音

咩意見都好，唔好搞到流會同有警示

自己諗，唔好話等議會處理，你咁講代表你無睇新聞

交流非分化

提咗你地要面對，唔好話無人講

唔推就算數

大家俾d意見
可能聽日要早起身出去
無人係度傾

佢地都唔明問題係咩

佢地係G20最重要，我放棄勸佢地了，都開左咁多次post，講過咁多野，無人比有用意見

pish

有無足夠時間知道邊24個議員?
同埋普通市民有機會中途截停佢地?
佢地應該多數坐車過去開會?

問朱凱廸
有機，所以要set兩個防
係